[策略建議]21號大家著同一件衫，保護前線

而家大家都只係著黑衫黑褲。
每個人件衫都有唔到既公仔，文字，啲狗要捉人其實好易搵返佢。
所以建議大家去U 記買黑tee 著，一黎，呢啲衫冇分男女，二黎冇label, 三黎平，四黎u記周圍都有。
咁就可以保護到義士，佢地走返入和理非群都可以隱身，減底被捕風險。

示意圖

有logo果d反轉著是常識吧！
香港人加油！

推

全民黑衫提防恐怖份子持攻擊性武器冒警101.2公民拘捕令